港台羅啟新涉酒駕被捕

【明報專訊】前唱片騎師（DJ）羅啟新涉嫌酒後駕駛被捕。警方證實，昨早約11時東九龍總區交通部執行及管制組在觀塘觀塘道進行代號「QUICKCHASER」打擊酒後駕駛行動，其間共向19名司機做隨機呼氣測試，其中一名52歲姓羅男子未能通過酒精呼氣測試，涉嫌酒後駕駛被捕。

消息稱，被捕52歲姓羅男子為港台第二台前節目主持及監製，現任職香港電台電視部高級節目主任羅啟新；當時羅駕私家車沿觀塘道往旺角駛至apm對開，遇到警方設置的路障截查，羅被要求做酒精呼氣測試，結果顯示體內酒精含量超標近1倍，涉嫌酒後駕駛被捕帶署，至昨下午獲准保釋離去。本報記者昨晚就事件致電羅啟新，至截稿前未獲回應。

頭條新聞

果三條友都係泛民打手